各區阻街情況依舊，食環選擇性執法

地點：屯門，大圍，上水一帶
時間：中午至入夜
程度：*

班食環拉大圍個老板娘拉得咁過癮，但又唔拉埋d藥房

的確~但都預左呢個情況

咪成立頭一星期嚴

你見到呢d情況係呢度講無用

你要影相然後send email去1823做正式投訴。

佢唔做野你就keep住投訴。

只要有正式投訴，同埋持之以恆咁投訴，食環就會做野。

你見佢唔做既，就投訴去「申訴專員公署」話佢地點解唔做野。

班公務員係要踢一腳先識郁一郁。

你只要夠恆心、耐性、毅力。

你投訴既店鋪阻街情況一定有改善（

1823投訴：

tellme@1823.gov.hk

呢位巴打真風趣，如果食環真係做野既，又唔見佢地掃左上水水貨街先？

咁你究竟有無影相指明地點投訴？

投訴完就可以解決左成件事？
藥房唔理，但個大圍老板娘又係咩回事先

屌你夜晚走鬼檔就文化要打壓到收皮
呢d仆街支那蟲就放水

屌你老母仆街政府

咁你投訴咗未先？

上水水貨街應該傾好左唔郁得。呢個係政治現實無辦法

但係其它民生區街道我投訴親都有改善。

我敢講你肯踏出第一步去投訴，佢一定要回應。你唔滿意佢回應你就推上去申訴專員公署。到最後都要交待。

你上網講係無作用。

水貨區就算吧啦